約囡囡援交要買點數卡作保證金 賭廳職員衰鹹濕中伏失8000元

司警正調查賭廳職員疑墮援交騙局的案件。

繼賭場女荷官衰貪心墮「殺豬盤」騙局痛失12萬後，有賭廳男職員亦「不甘示弱」，疑「衰鹹濕」為一親美少女香澤墮網上援交騙局，在按對方指示到中區一幢大廈應約時，卻被要求到附近便利店購買8,000元點數卡作交易「保證金」，之後再促加碼多買1.3萬元點數卡，拒絕後復遭騙徒威脅對其家人不利，始驚醒中伏報案求助。澳門司警接手調查案件，暫未有人被捕。

案中男事主26歲，澳門居民，任職賭場賭廳職員。男事主本月3日透過手機應用程式，認識一名「囡囡」，對方訛稱是年僅21歲的青春少女，可提供援交性服務。男事主疑因色心起失理性，傾好肉金後即相約到中區的住宅交易。男事主抵達大廈門外，「囡囡」及一名自稱「囡囡」經理人的男子分別來電，指需要買8,000元點數卡作為「保證金」方可交易。

男事主慾火焚身，迅速到附近便利店購買點數卡，將序號及密碼拍照傳予對方，未料卻再被要求買多1.3萬元的點數卡。男事主斷言拒絕，即遭「經理人」恐嚇，指若不就範便會對其家人不利。事主思前想後終知墮網上援交陷阱，只好報警求助，事件中損失8,000澳門元。司警已接手調查案件。

當交弱智稅囉

又咸濕又冇腦

智商稅

8千蚊..利澳大把女玩了

叫雞都要保證金，😹😹

要幾弱智先會中計

男人就係咁傻 明明做開雞既女仔 (唔係踩人, 講緊係個女仔心甘情願做) 服務又好, 又比較乾淨, 唔去幫襯, 反而覺得自己眼光特別好, 結果

轉個名咪又係雞, 咁做乜唔直接去叫

我朋友都中過

澳門大把雞都會比人呃

人地夜總會/桑拿場明碼實價，肯比錢就一定有服務。依家比人呃，唔單止無得享受服務，重要比其他人恥笑

有葡萄牙護照？

是但啦羅左咁多年一皮野當羅小年吧啦

用8千 叫雞屌到你軟都得